［突發］恆大成功爭取同樹仁齊名

Source

珠海話升N年都未升到

恆大世界第一！

波大

仲衰過鯨大

含大都得，咁condom都得啦

相信班mk仔會打哂飛機

政府通過/=僱主覺得

樹仁同公開都算大學不過野雞咗啲
樹仁你最多咪笑佢中學

含大仔啲成績咁撚差憑乜撚嘢升大學？

有咩所謂
d HR會過濾佢地個CV

想知珠海點諗

含大世界第一

要多謝Child登日踩夜踩
恒大終於可以正名

恒大>hku

Interview要黎登腳
有得面試, 無得錄用

恆大唷!

廣州恆大 對 香港恆大

Tran u去痕大了

國民黨背景

前兩年變左紅底啦

私立? 姐係non-UGC?

恒管不嬲都係非教資會資助院校。

恆大喲

有大學學位，有資格面試

廣州恆大

入樹仁悔終生 ou恒大更稱心

「恆商」呢個名好聽好多，畢竟當年會考放榜考到入去都係五湖四海的勁人

所以入唔到三大就寧願i大

非三大同三大爭一份工

屌，算啦

係廣源恒大

成班小學雞玩食字

含撚大學

文科仔眼紅玩食字

其實日本 台灣好多垃圾私校都叫大學
但啲人都會識分
比恆大改名都冇咩問題呀
禾恆大萬歲

是咁的
尋日約曬成班以前中學同學出黎聚下舊，食下飯咁
本來過程都幾輕鬆愉快既
但係突然呢，有一個升左恆大既中學同學就提議玩下遊戲咁，廢事咁悶
當中有人就提議玩下D數字遊戲啦，計下數咁
大家都話好既，當係玩下啦

咁就一直計啦，突然間有一鋪
我唔小心咁將好簡單既加數計錯左，將10+7+9+5，計左做32，比正確答案多左一
我D FD就笑我話我咁渣嫁，我都唔好意思咁笑左幾下
就係依個時候，讀恆大果個FD就話我:「咁渣嫁，中學生WO。」
由於小弟不材，升唔到上大學，要係下年進行自修
我當時就無聲出，因為知道恆大係一間好勁既新晉大學，
所以只可以細細聲同佢講番:「唔好意思囉，大學生。」

但由於我條氣好唔順，所以決定係聽日去佢果間恆大到搵佢再玩過隻GAME
由於我住九龍果邊，唔係好熟新界﹗路

上左小巴，途中見到有數棟好有霸氣既建築物，坐立係山與屋村中間，旁邊仲有幾個工地作為點綴，幾個地盤佬企係街邊，左手撩住鼻屎，右手抓下屎忽。

我心諗，依一間一定就係傳說中既恆大

由於我坐係車尾。迫使我一定要運用我豪壯既聲音大叫出我既目的地

「恆大有落唔該。」

講完之後仲要撥下頭髮，電一電側邊D女
諗住可以靠下「恆大」既威名，去型一陣，溝下女
點知個小巴司機又好大聲咁回應我:「恆咩Q大啊，恆管就有。」
係依個時侯，車上引出一陣爆笑
坐係我側邊個中學妹都引唔住笑左我一陣

我都唔等佢停車，即刻係個車窗到跳左出去

我跑入恆大，即刻搵我個FD對質
我問佢:「依間唔係恆大咩?做咩我岩岩落車嗌恆大會被人笑。」
我個FD聽到我咁樣講，面都紅埋咁答我:「關唔關你事啊。」

以後唔可以笑啦

珠海在啜泣

能仁呢?

講咗好多次XXXX年正名大學後真係正名了。

屌你新亞書院夠係文化抗共啦

而家變咗啲乜撚嘢

三大已經唔算得係咩
每年大把海外名校回流一齊搵工
只可以講比上不足 比下有餘

全球打緊貿易戰
出年香港經濟一定差
股市日日跌
班恆大仔就日日拎最垃圾商科打飛機
而且係中國商科大把大陸仔讀 現在玩中港融合，佢哋班含大仔點會夠班大陸佬玩
目光短淺 ，繼續拎大學名稱打飛機啦

恒大？ qs排第幾

冇排名

連登仔成功登到桓大

廣東恆大？

所以三大=恆大

投左共

搞到國民黨d fans唔讀佢，直接去台灣

幾時到東大 ？